光復香港真係難聽過粗口，講到香港好似你有份咁，你地奴隸黎架，以為自己係社會主人翁啊

連登仔洗壞晒個腦

連登仔不願面對

光復東莞好過

連登仔以為民主自由普選咁就覺得香港好似自己有份一樣

連登=大量社會底層賤畜黃屍狗 奴隸嘅奴隸 嗌幾句口號當抗爭 仲低等過東南亞啲monkey

佢哋諗住有咗民主之後會易啲買樓掛

人地打緊仗架